碌尻又開始發臭

用滾水淥下佢

幫你含乾淨佢

( 香港 人 加油 )